Osmo Pocket - Game Changer ?

最新出既Osmo Pocket 大家點睇

水魚

幾正，但定價好似貴左d.

旅行幾岩用
如果賣2千頭就差唔多

想佢賣1千9 就真係差唔多
呢個價應該真係game changer

何解？ 好似係收音差少少之外，都唔錯啵

好似唔係好夠wide

最拍mode 有d 近咁 要試上手先知

80度 FOV 咁姐係24mm左右

Sony 同 Gopro都有 18mm 左右超廣

唔知有冇理解錯

Gopro 要mechanically stabilise 又要買多個gimbal 但gopro 既versatility osmo係取代唔到 只可以話係唔同既customer preference

我比較在意畫質多d X3000 始終都係靚過gopro

睇左review，好似Osmo pocket OP 既畫質靚過 Go Pro

未知同X3000比較係點

其實出呢支野 算係比較創新（對比主流同類形）

對個市場好事黎

好快飛宇個d又會出支類似既野

想買

睇左review 好撚正喎
如果個盒有埋叉電真係一流

用尿袋差都好快 70 mins 差爆慢左少少

我都係

target 係d 港女文青up ig 用
佢d app, 功能 同 配件(夾上iphone) fit 哂呢個market 既人

又細又唔洗帶多幾舊野

原來有個叉電盒另外賣 禁制自動開蓋好撚型

原來個個係有得賣？一定好貴

普通人都岩用啦

真心正，岩岩去左試，細細枝
但配件未出，自拍棍，防水殻，apps
相信配件都略貴
但好userfriendly

實有淘寶代替品既
但我見d review 佢上下郁得都幾明顯

我以前玩過電話用gimbal 真係煩到最後都唔想用
之後就放埋

啱啱先買咗insta360 one x
不過定位係唔同嘅

唔同既 唔同既

兩部都屌打gopro咖喇
本身有osmo mobile所以買支360 degree cam好過

主要係好重
呢支又細又輕，過下拍片引，去旅行又可以拍下片 第時回味返
用手機拍始終都有d局限

如果有 gopro 仲買唔買好

利伸：普通人

好似係攻兩個唔同客路
Go pro: 主要運動撚
OP: 似係vlog, 旅行拍下片自娛

點解佢唔black friday前出
不過講真我都會玩到我支osmo mobile壞先換嘅，
支嘢都唔係常用

加上都已經選擇咗，哪來的錢

OP仲可以影相呀，見佢幾張合wide都好正

分期

唔常用都幾難爛，2手賣左佢啦，都總會有人唔鍾意支OP既

佢緊係唔會BF 之前講啦 我都係今朝收到email 先知 屌！
但原來幾日前已經比人煲緊出vlog 神器

係go pro 影相黎講唔夠好
可以挑剔既就係個angle 有少少窄，如果wide 多dd 就好d

好難完美

絕對足夠用啦

佢應該會下1－2年先出新一代
新出product 唔好諗下一代

你都買咗嘢？

差d想買 spg 飛宇既gimbal

其實 go pro 有時拎嚟影相 wide 到仆街
但係佢可以防水又細部好正

而 OP 好似幾 tight shot 吓

曲到變晒形係佢特點

睇嚟你都一定會買op喎

我買嫁啦 但應該臨去旅行先買
等佢平少少先 同埋睇下d customer review睇下有無問題

其實佢做到嘅嘢
普通人用手機都好似做到

Dji 雲台+ App 已經好成熟
整到咁細仲有埋鏡頭真係幾吸引

價錢算Ok 反而係配件執執下會貴就真

剩用手機拍片行兩步都震到仆街啦...

配件呢個真

連bluetooth wifi 呢d 都要加多舊野

加多舊野都算

個套同差電盒好似無留位

次次都要拆

而家marketing係咁
個主體平，但配件必買性又高，係配件上mark返貴d，成個package買哂就更賺錢

其實隨左 vlog
幾可一路行一路拍嘢

普通人應該好少

買左隻雞 100蚊
然後豉油 30蚊 碟

定點就可能得

都係去旅行 唔想淨係影相，有時睇返d片，真係幾開心 好似再係現場多次咁

60m防水嘅gimbal好吸引, 出埋防水殼買梗

唔知個19殼要幾錢
好似巴打話齋 d配件真係有d過高 個價

水底gimbal得佢一個有, 賣1K都要硬食

應該有副廠既 但玩水有d 淆底

但係水底潛水唔係Go pro 多d經驗咩？ （倒米）

落水大水壓唔好諗副廠啦

會唔會有dji care呢?

岩
反而個control panel 唔值450囉

水底有水阻, 再加上係水底重力細左個人會飄下飄下, 一路游一路揸機理論上比陸地更搖, 所以一路都幾期待有水底gimbal呢樣野, 不過呢部野其中一個問題係唔夠wide

我又無諗過
到時再睇水底review

我覺得呢部野驚喜過mavic air

邊度有現貨買

買左osmo mobile就喊出黎

好難做到完美wor，唔通整埋雙鏡頭 夠wide時又會話佢太wide，反而佢透過鏡頭平穩轉動+防震合相，做出wide效果更加易滿足

鬥快賣左佢

佢主打係Vlog，鏡頭用24係好正常。Sony RX0都係用24

因為拍片用18，太wide
Hope, x3000係運動cam
唔同講法

偶爾先用下就冇乜所謂啦

正喎

佢出名膠唔駛理佢

target 應該係直接打GoPro 運動相機
外型完全唔討好港女文青

佢有晒電子接口就係冇咪

ching 係咪係DJI 專門店試?

係，我插落iphone望落畫質幾清，夜晚試

見youtube有人用黎影全景都好正

Stabilizer其實係拍片黎講都唔係成日要用到
電影好多反而handheld仲有感覺, 係航拍果啲用先緊要

呢個睇落似食Gopro個market啲

帶去旅行又少左位

應該未來會出電子接口咪

但OP 係運動攝影好似唔夠firm 咁 好難mount

好高汁

想知佢個鏡頭靚d 定 iphone個鏡頭靚d

我琴日試見佢駁落iphone到，影到raw+jpg，色水都幾高質，未有得對比，初步睇好過iphone

佢個鏡頭大咁多 要好過iphone la
不過dji 畫質都有信心既👍🏻

係好似幾好,但係有d貴, $2700仲要額外買配套

咁講真, 你淨係買支osmo mobile 都幾百蚊
又大支, 又多件野拎出拎入裝黎裝去

2700, 細小機身, 方便拎出拎入
有raw + j
app 可以用黎拍埋timelapse, 長曝, 合相
最起碼我覺得唔係overprice

睇黎好評
就決定今晚買
希望15日後有貨

等你review

2700 係公價 遲下一定平d

Cwb專門店要唔要等15日？

一樣預訂，要

要等幾耐先

一定一定

電子產品一定會跌價 唔急咪等耐d先買
一出又可能平少少
學生又有機會有9折

留名等出哂配件 跌價先買

Black friday 諗住買mobile2
有edu discount同dji credit扣
但係冇free shipping 搞到我卻步左下
好彩果日冇買到
今日果斷訂左Osmo Pocket

可以細細支袋落褲袋已經唔同玩法

絕對係賺左

我覺得好撚正

想旅行輕便拍下野真係無得頂
有gimbal
夜晚畫質屌打gopro
自拍又有跟蹤同有個mon睇反

如果有得換電就好

唔知可唔可以一路插着尿袋一路用

畫質始終冇x3000咁好 睇左比較

都除此之外都贏晒

期待將mavic 2 pro既鏡頭搬落黎

其實dji 一定留左一手
下次upgrade 就係靚d景頭
但4k60fps 都已經其實好夠
太勁都難edit 普通用戶

下一袋

呢段片話pre release既firmware 1080p有120fps
但正式版收起左

應該好快有hack

昨日問有slow mo 是 1080 120fps
應改左名

琴日去左銅鑼灣玩左陣就預訂左,去旅行拍下遊記細細粒其實唔錯
試既時候係IPHONE 播出黎幾清

但係D配件貴到呢,岩岩上天貓睇過下,滾輪要329人仔

咁買原廠仲好wo

講緊原廠個滾輪天貓接受預訂329人仔

遲下會有副廠

想買
雖然岩岩買左gopro

買啦

咁應該部gopro會丟埋一邊

香港配件幾件加埋七百幾，平過散買三百幾。

上個月先買咗 Osmo mobile 2 ，諗着去旅行用，結果成個 trip 都冇拎過出嚟。

一係冇帶嗰身，一係就嫌煩唔想用。

較水平真係好煩，尤其係啲大屏電話，左轉右轉。

如果去啲治安一般嘅國家，又驚成部電話被人搶。

一睇到介紹就想買，呢個價可以接受嘅，睇 sample 片同相都唔差。

老實講 Osmo mobile 2 真係好重。

已訂
試玩過 是個mon細控制有點難 厚case也會頂個底 自拍都唔夠wide 但用上來好方便

2手放比人囉
我都差d買左spg
呢家可以買pocket 問題係貴3倍 屌 都值既
以前玩smooth q 真係玩到燥底

相信係留機會比下一代upgrade (2-3 years later)

有咁嘅諗法架啦。

但 pocket 配件唔知幾時出，套 kit 一定成套買。

被人搶一搶電話，夠買四部 pocket。

真係細到可以平時跟身用。

真係太招搖如果拎埋個gimbal

如果有slow mo 真係可以去馬

2千幾咁嘅質素加size
俾多千幾蚊買配件我都覺得平
去旅行用大細重量方便真係好緊要
唔係啲咩專業拍片用家
普普通通同朋友屋企拍下片已經夠做

我一見到介紹，即刻流晒口水。

雲臺＋電話，又重又唔方便，電話仲要有限重量，大屏電話2百幾克，幾乎係 Osmo mobile 2 個極限，變相唔落得殻，運動用飛個電話出嚟真係爆屏花晒部機都似。

所以都係要上會做白老鼠，趁聖誕前買到。

咩撚野大屏？爆屏？睇撚到燥

自拍應該要加棍

但係好似未有得買住，佢個set唔包自拍棍

一拎上手，就已經決定左要訂

有冇買埋佢個d配件?

配件官方未出

真係好毒呢部野 拍下家人生活片段都好正

有少少野要屌既係無藍牙要逼人買個坐

已訂啦⋯⋯不過據聞好少貨，第一輪都未必分到，可能要等第二輪
發佈左兩日已經去訂都講埋d咁嘅野
btw我落訂時有其他人試緊，最後佢都有訂

CLS youtube睇咗幾段review，真係game changer
畫質、stablization、功能、收音質素全部屌打gopro 7
仲要平過gopro hero 7

而家gopro除左自帶防水仲有乜好處 ？

Wide d, slow mo 240p, drop test 勁d ， 電子防震 單車 微震 勁過gimbal
不過我已訂OP

睇用途，
行山，運動，Gopro就好D
平時，旅行，OP

除佐個三軸有D雞外，整體真係幾好

佢行路既時候上下震顫都幾明顯

始終用途有d分別

真心幾屈

咁一定炒高頭幾個月

GOPRO 7個電子防震仲好過佢 ,又唔放腳架孔

唔係好認同
除左行路會上下有少少震
其他野係go pro（未有配件）做唔到

我都係買左gopro7
見到佢又覺得好正 有d想買
但功能好似會重覆

我睇依段真係麻麻地，可能gopro 7 個super wide 變型個度救到唔少

會唔會因為佢wide d 有多d空間比佢做electronic stabilisation 保救？
不過都應該唔會阻止人去買OP 嫁啦 希望佢可以firmware update 修改下

只能講 佢防震有 mobile 版 級數貴多2千我都買單，佢成個設計真係好正又細部，但係現在我睇片感覺行快少少的片都唔用得，莫講話用來運動，三軸賣點變佐只能做站樁跟蹤 ，咁同我handheld或者落腳架俾部手機有咩分別

咁又好少跑住用
見人地係電單車上面都唔錯
我覺得係跑步個到問題大少少
主要問題係上下震動較明顯
我估firmware update 係應該解決到個問題

好似上面講 出左pocket 呢樣野有得簡 好難會買返mobile gimbal

感覺上唔多wide
同埋個audio

唔知可唔可以博個Rode Mic 如果可以就應該ok

好明顯 mobile gimbal 係跑步呢方面做得好d
（應該係因為個mechanical stabiliser 做得好d

rocky test

如果改善到個三軸同 有腳架位唔使買配件就天下無敵

正係正學樓上咁講，跑步個郁動太明顯，，同唔夠wide，希望二代解決到

有興趣 但都係等多d review出先

過唔定專登整個分別出黎

不過咁, 佢都係for d 港女入門, 去旅行出街拍vlog 用
可能都因為個定位唔下放新同勁既技術落去

如果有個op pro過多一排出就好
等下一代都要一兩年啦真係等唔到

會唔會咁快出到
而家都未買到
12月旅行好想買部 但有d急

我一月先去,諗住睇定d先.希望到時有貨

1月尾既話應該有
我12月個旅行前買唔到就應該會慢慢等下先
反正已經買左gopro同spg

諗住1月頭買la,之後過幾日就去旅行

其實唔夠WIDE

咁佢功能有全景喎，咁用全景咪仲 WIDE。

我又唔覺得張張都要咁 WIDE。

自拍 拍片 唔夠wide
如果for 影相買rx0 唔好

我諗如果想wide d就要仲隻手出d或者買枝棍

第一代嘢睇吓算 畫質垃圾到嘔

好過gopro 都叫垃圾都嘔？你拎咩比先

點會好過go pro 你有冇睇sample?

好唔好過Go Pro 就唔知，但就一定唔係垃圾到嘔

日拍go pro好少少，但夜拍go pro就輸成條街

想要wide好簡單
本第已有防震
你打橫掃佢會自動合相
要高角度就用棍
唔明點解一定要鏡頭wide? 唔排除之後有雙鏡頭

拍片？拍片太wide 我覺得好奇怪

我講緊影相

I mean d 人講緊拍片唔夠wide

係，wide人會變形，好怪
我覺得pocket夠用

唔明點解咁多人會嫌唔夠wide，其實都好夠用，可能人係貪心，比多幾mm你，又會再追求多幾mm
之前我用支16mm影大景都比人話唔夠wide 唔通一定要無止境追求咩

所以富士咪出左支8-16

我用緊gorpo+G6 都換，op呢個2合一用落smooth好多，唔駛成日調balance，部機mount左上G6一係按唔到開關，一係無得差電
GoPro 太wide d野嚴重變形，4k60p又無linear揀，用hypersmooth時pan鏡段片會質下質下，夜晚d片好多鬼影根本唔用得

依家將寄望放在op身上

想知佢個 timelapse係成段video, 定係可以keep每個frame自己執
佢個pro mode係咪影到raw?

希望OP掂！ 我去旅行前都會買佢 本身仲想7百幾買個SPG 玩下

主要應該因為大家玩開Go Pro 代入左拎go pro

想買
但唔會想常用，睇下等唔等到有平

大家唔好推，唔好買，等佢快啲跌價。

幾時有貨？
12月尾去旅行 好心郁 仲考慮緊

寫10－15個工作天

我都係聖誕嗰轉用。

希望趕得切，到時有配件賣。

個 WiFi 底座最有用。

等現貨會唔會無貨

依家都未出，邊個知喎。

中國大陸公價 2499人仔，香港個價進取好多。

如果唔係前排買左spgc 我會無咁爭扎

兩樣都唔得

早兩日去cwb試， 好多人試玩緊
好輕， 唔lag, follow幾準， 有d熱，可能demo機
聽sales講， 暫時15/12都夠貨， 但眼見10個有8個人都訂，好驚15/12拎唔到

趕住用既巴打一定要訂
唔急就慢慢黎

訂左應該會有既

最多係跟先後次序

所以早訂應該有著數

btw demo 機長用一定過熱 你部iphone 狂拍片都一定會熱

咁我係咪應該要訂
仲未決定到呀

1.唔夠wide, 自拍太窄
2.咁既價錢,不了
3.唯一可取係唔夠光下防震仲用到

總結: 狗都唔屌

咁你可以買返go pro 唔緊要嫁睇自己需要

不過
你可以買部gopro 7 black 再加gimbal 都係3300 bundle（apple to apple comparison 官方價錢） + 900 = 4200
每次都要calibrate, 每次開gimbal都要拆go pro 放落盒 仲要去旅行袋多部gimbal 鬼咁重

冇諗過買gopro
亦都唔會用gimbal
利申 insta360 one x用家，好滿意

用途唔太一樣只能說

其實one x係咪做到曬op做到嘅嘢？我都猶豫緊

猶豫就係想要

想要就去落訂

如果係咁簡單就好
點解我要買咗spg

OP唯一強項只係佢係物理性防震
低光下一定會好過哂所有電子防震機

OP弱項係窄視角，你睇評測，全部手持自拍個樣都變到好似豬咁
佢D配件唔覺得有幾好用，明明WIFI果D可以做埋落部機到佢要分開賣賺你錢
個joystick control 只係得上下碌,要啪下面粒制先係轉上下/左右 碌, 個人覺得極弱智，耐左一定唔會有人再用。唔明點解唔可以做360度joystick。

插電話過片粒野好似指甲咁細,仲要係特制款，咁多配件換黎換去好易唔見，跌左又要同佢買又賺你一筆。
佢另一個賣點就係智能追蹤物件/人，反應都係麻麻
insta360全視覺都拍哂入鏡，根本唔洗咩追蹤對焦，相反仲可以拍到好多單視角機拍唔到既野，例如你影住前面有D好精彩既野，360可以拍埋背後觀眾既反應，呢樣野好多時連你自己都唔知，係事後睇playback先發覺既野。

不過好似上面咁講用途唔同囉，睇你拍既野係咪唔可以拍360只可以用gimbal去拍囉。

各有所好啦其實

我自己都有insta360 ,但拍完d 片都要用app 執執，唔係真係好難睇

我唔知x 有冇改進到

但無可能有一樣野適合哂所有場合既

玩bullet time 比人以為係傻

360係點都要執，因為前期唔洗煩對焦諗點拍，其實好睇你有冇心機去拍囉，如果去旅行既唔想將咁多心機放落去部機度既360係一個唔錯選擇

如果你本身好有idea又好有心機去拍野咁渣gimbal拍係一個幾好既選擇
但係如果要二選一既話會覺得360係通用好多囉。如果真係好有idea又想拍好D片既話我諗果班人都唔會接受到OP個影像質素囉

問左未有DJI Care

ONE X 仲有一個問題就係audio input 無得upgrade ／ plug in 你要拎黎vlog 一定慢慢地

watchtower turkey 都係用d 普通camera 去拍
如果你有心拍 OP 絕到拍到大師級作品
當然gopro one x 都得
但性價比wise 我始終都覺得OP 你大眾向技勝一籌

夠唔夠wide 可以參考呢到

接受唔到就可以渣棍
再接受唔到就用go pro

的確我覺得佢可以將joystick 同埋bluetooth 放落去
明顯係留一手係第2代鋪路

其實有ND filter可以磁吸，3rd party出磁吸wide鏡都有可能

Turkey唔係gh4 or 5咩，同埋人地都用左幾枝鏡
點可以同1/2.3 cmos+ fix 24mm相提並論
不過我同意只要有心嘅op一樣可以拍到好片

唔賣配件點賺錢

當年佢Spark 都可以要分開買搖控你就知

可能遲下combo 買最抵

多謝絲打咁詳細答我

講真我都真係未有時間去dji store試，
可能一試完自己就有答案。
依家上網睇啲片全部都係有讚冇彈，
反而覺得未會中肯，應該係啲人拎到試玩機所以要幫手賣廣告。

一係就自己親身去試，一係就等巴打們多啲包膠先

呢條應該算係中肯d，佢無實物唔係廣告

不過我最後都係訂咗

官網咁快冇bundle賣..見佢HKD799好似幾吸引

好多都最後都係 訂左

咁啱準備旅行想玩
唔係都唔會咁急買

其實好多時上到去試完都會忍唔住買架啦，始於新屎坑
黎緊又到性旦，實會有藉口用到

咁又係2千蚊電子器材黎講唔算超貴
佢d ad 片係拍得幾好不嬲dji

但買埋佢個set就要3千幾,枝棍仲要另外買

應該淨係買枝棍 希望唔好咁貴

我覺得有需要都係棍、headphone jet (轉收音）

我會買wifi座同枝棍

旅行用幾岩用
不過等佢平d先

真正120 會後加

咁應該唔會係短時間

想問下如果想用自拍棍，駛唔駛要買佢個個擴充配件轉接器

無內置藍牙／wifi 真係仆街左少少....

唔係點出下一代

下一代都2年後 到時再upgrade dklm

所以點都係逼你而家買
好想快d到手呀

btw佢順豐係包埋送到上門？

應該係～

點過片去電話?無wifi

有接頭駁電話

有無可能二十號前入手
二十號去旅行

完整睇左一次上面條片
其實佢比較咁多hero7係無乜用
呢件product個名已經講左佢既賣點，就係pocket版既三軸
唔係普通既輕同細，而係真係做到袋到落褲袋既size

剩係呢點+畫質唔差已經屌得過

追求高質素既穩定器我用Ronin 2好過

訂咗未？
聽d師兄講話訂咗應該15號到有

想買 但唔敢訂
我16晚出發去旅行

點解而加無左osmo plus？同pocket比邊個好d

未出已經咁多人訂同好評，睇黎下一代可以大幅加價

我話有

咁配件呢

Gopro distortion 好唔掂

屌dji...2019年都就到...仲咁撚樣

我今晚比你

16真係有d 尷尬
得15出到又有現貨即刻狗衝

上個禮拜訂都仲有機會
15號walk in現貨好難

SAD BRO

唔係點出第2代 haha

DJI MAVIC PRO -> MAVIC AIR -> MAVIC 2 PRO

應該一定Osmo plus 好D
始終 機身 細左咁多，無論防震 定 影像 上，一定有取捨

由osmo x3等到依家終於等到岀一體機
但我想要pro version

一定有
可能過1年幾／2年之後出

但pro又可能冇咁細支咖啦

到時再碰下運氣

我諗佢做埋wifi 就做唔到咁細Size 兩樣係要取捨嘅

齋棍無配件無野玩

配件只得機身應有的無線座
但未有kit set, 雖則個controller唔太有用

淨係想買棍同無線座

直接插 啲片唔洗過咁耐
同埋唔會有太多delay

最重要係remote control呀
過片實唔用wifi啦

我玩開Mobile 2 又覺得如果唔洗連iphone 會方便好多
始終一拎起就射
同拎起搞一輪先用得都有分別

岩啊
我講delay 就係講liveview唔會delay
講得唔清楚 自膠

佢都唔洗連都可以用啊
佢有mon架

之前講過osmo pocket 會有行路既時候上下震動既問題
發現osmo mobile 2 其實都會有，發現仲明顯過osmo pocket
所以osmo pocket 係呢一方面又嬴左Mobile Gimbal

淨係size 已經win 左 sosad

雖然係唔夠wide 但睇返上面條片，自拍mode 其實無咩好明顯既分別
（同電話比）

其實除左自拍可能影少左啲背景之外
24mm 呢個視角其實真係好洗好用
係唔知幾時啲人會覺得越wide越好
但就無視哂wide鏡變形同perspective既問題

其實真係少左dd背景only 太wide 拍出黎都有d奇怪
不過每人都有自己既喜好，都係跟返自己需要d 咩去簡

有wifi 配件座 但未正式公佈開售日

點解會有人用佢同gooro比

點睇

Set買同香港差不遠 都一樣未有貨
單買無線/controller就上面明顯平d

單買的唔急可淘等等

計埋人仔運費差不多?

香港官方唔知幾時出

上面都一樣
問過幾間了

上網訂左

最想要支自拍棍 手拎影到大頭怪咁

要自拍棍 X電盒 同周圍夾個個夾 就夠

條街係咪叫彌敦道？

wireless呢

睇相冇分別
行兩步就見真章
電子防震一夜拍就廢武功

上網買定walk-in 好

都係15號先有貨？

買棍應該連wireless 都唔洗

買埋支棍咁點解唔買普通gimbal就算⋯
同買airpods但加條線駁住冇分別⋯

上網寫5-10日

諗諗下都係剩買wireless座算
買佢就係要便攜, 冇謂買太多配件

wireless座只係用來remote?

唔係10-15日咩

我訂果陣話10-15日
同埋早排facebook都話15日開始出貨

係咪應該買埋個叉電盒?

可能有得用尿袋一路叉一路用

mobile01個邊問左可以尿袋一路叉一路用

夾埋rx0一齊用
完美

頭先係DJI SHOP 聽到話上網應該要20號先有

但X電盒好撚型wor

睇左幾錢先

都是

幾錢

咁遲

我想問依家預購信用卡係即刻扣數定出貨先扣？

x 電盒 自拍棍都未有價

等到呆

[url]
[/url]

自拍棍好雞吓wor

可能副廠比佢有誠意 但我認同加棍就會大大減低佢既輕便性

個防水殼有d戇鳩

唔出joystick 真係好on9
唔知飛宇會唔會炒9 佢

會唔會好快有幾百蚊山寨版

佢支棍唔係延長個本體 係搵個夾夾住個下On9
夾完仲要無得用個Touch 黎control
要用電話仲要加個Wireless

如果係有差唔多質素，甚至更好，我唔會介意試下
但無左個apps 唔知係咪會差d

真係超on9 好心就整個內置wireless
真心唔抵幫
希望飛宇個d大陸brand 抄9佢

閹到過左火 一大堆配件裝黎裝去又重又煩
唔用配件又好多限制
等下代算

係囉，仲以為會係球面
好在睇定d先，而家不了
諗返gopro算

呢樣真，我本來今日都想訂但再諗多一層就卻步咗，
尤其依家開始多咗reviews係對op有批評，唔係一味讚。
細無疑係好，但如果細到令到一啲基本嘅功能變成外置，
咁其實合返曬啲配件一齊用都係又大咗又貴咗，
冇wifi/bluetooth都算，真係冇乜理由連上下左右controller都冇...

大部份都係主體好評，配件負評
不過我都訂左

本身想買但望到配件咁柒就唔想買

買主體 配件揀黎買

我剩係要WiFi remote, 諗
起要除套>搵個座出黎插>開機連WiFi>用完掹返個座放入袋>放入套收返埋就覺得麻撚煩

好學唔學牙膏廠

少少失望
不過依然都係值得買既

連wifi 都唔好買

用電話set 左time lapse 等佢自己影

30 號訂左係咪15號會有貨出

12月1號訂左同問

呢度唔係DJI喎...

咪撚問on 9野啦

不過去DJI 門市問都無人答到幾時送貨

佢地都唔知 我地點會知

佢應該係12月15日出，所以個網站愈近12月15號會改出貨日期。

到

巴打walk-in 買？

水貨？

等你報告

想問買呢部同我用無反或者sony rx有咩分別？

夠細部

Sony rx6唔細咩？

越嚟越唔知買唔買好

有呢個質疑就最好唔好買

睇多啲評價先

起碼等多兩代先成熟

果個實體wheel值唔值得買？

係 唔急既咪得多2個月一定有好詳細既review 不過2千蚊既野
唔洗諗太多啦如果你鍾意拍片多過影相

純粹因為12月尾去旅行諗住玩下

同埋有個大問題係咪4K 60fps無tracking？

講真，買完拍完唔岩，咪2手放返出去蝕幾百當租機
岩既咪keep住用等到有2代囉

過幾日去試玩下先...
想買部旅行拍片嘅機，我成日做運動，所以想買部運動相機（防水）
但係呢部好方便，同埋拍出嚟好靚咁
係唔係咩都自動？可以拍到極光嗎

其實如果真係有心影極光嘅搵部正式嘅dc影啦...

sorry 我唔係影開相㗎...所以真係咩都唔識
自己本身用開Sony rx100 iii影吓風景，其實都係唔係好用到自動mode以外嘅功能呢

我覺得action cam又好，電話又好，op都好，日頭夠光影相就一定會好，
但夜晚呢啲唔夠光嘅情況，質素會好參差，
仲要你係影極光，如果到頭來影得唔好你就會好後悔，
所以我先話寧願用部正式相機影，
影得好啲，唔好等自己個旅行有遺憾嘛

可能比部正式相機我，我都唔識用...
我應該去之前會上網睇下有無教學...

仲是未有配件消息

見有d訂的已出貨

已發貨
唔知幾時會送到

2008 有雲台? 可以就咁單支拍片? 想表達咩

好似1080 先有tracking

純粹係到搞下笑咁

我都係話會發順豐，但未有 tracking number.

師兄邊日訂？
(我2 Dec)

都係2號

我今日去舖度訂左

佢話網上要25後先有

舖訂15就有

我Christmas 去trip 就去舖訂

豐擇就冇哂quota 同埋都要過聖誕節後

又話無人訂 呢家都要排隊 cls

我今日過左dji 係唔洗排
但豐澤就冇

其他電器舖冇留意

我見平平地
性價比高

有可以拍vlog
咪打算拍下片 分享下

我3號訂都係已發貨
好期待

6號訂都發左貨

掂啊

剛剛check到都已發貨，正！

好多地鋪sales 為咗谷數就唱衰online...
呢招唔係第一次...

1/12 香港時間中午1點半買🤘🏼
點知佢用邊間寄？
好憎順豐🖕🏽

但通常最中伏係落咗訂嗰啲

walk-in 客，無貨走咗就未必一定返轉頭，你落咗訂，慌死你唔買咩。

好多 sales 都會寧願俾咗 Walk-in 客先。

嗰位 Ching 實在太年輕了。

其實你有無經歷過排鏡頭排新相機嘅年代？

枝枝新出神鏡新機都係要排要等要落訂，我一次過買成set 落張大單，咪又係俾咗我先。

Sales 講啲嘢信一半好啦。

電腦頁面睇，無寫 shipping company

但電話個

有寫.....

1號在豐澤訂都已經有2x個在前面
睇來真是好好賣

但想要個wireless 訂都未有得訂

都冇咩所謂 反正我15 有得拎
我又想即場試

我成日網購 但有得現貨我prefer 親身去

豐澤我問左3間

佢唔係耍9我 佢得75個quota

dji舖有貨 佢地冇話唔訂就冇 但我自己心急啫

係豐澤冇 咁你去到豐澤開大單佢畀你唔出奇

只係豐澤特別少quota 又特別多人買

Dji 啲sale 話大把貨

早知直接去訂 就腳在豐澤訂唔知幾時有

唔知有冇機會walkin呢

係豐澤訂有冇咩優惠先

恆生回些少唔知幾時收的cash dollar

上Dji 官網訂係咪要等佢電話？
有無其它巴打訂過？

4號門市訂剛剛收到same message

3號網上訂表示未收到msg

30號門市訂表示未收到SMS

今日專門店訂 聽日就可以攞 早左派
估聽日都會有現貨

官網原來有寫 ， Default DHL

屌，我1號網上訂發已發貨但仲未見到物流編號，我趕住20號出發去旅行

Mobile頁面咁寫

喊出黎

唔是網上訂的， 聽日就直接過去專門店問下有冇得攞

屌佢老味，人地講緊聽日去專門店收貨了，我地仲幻想緊人地用咩送貨，屌好嬲，垃撚圾公司

大彊大陸玩具級垃圾。

其實我1月會去韓國旅行
嗰邊應該會落雪

而支野未出防水殼去咁凍地方會唔會瀨野

使用環境溫度 0° 至40° C
工作時間 140 分鐘
充電時間 73 分鐘

Google 搵的

thx....到時唯有睇住黎用

上youtube見過有vlogger係阿拉斯加雪地影都冇事， 係驚入水

佢指拍片會發燒應該都ok 驚就搵暖包暖下佢

今日早上先訂，咁快發貨

留名聽日放工去walk in

係咪假發貨😠我尋日已見發貨，今日仲未見物流號

9號網上訂 啱啱check都寫住發貨 但m版係寫pending

仲開心咗下，以為即日發貨，希望26號旅行前到貨

以為咁快發貨 希望旅行前到貨

我1號中午買呀！m 版 pending 發我最撚憎既仆街順豐， 佢老母上次買野送上門屈鳩我$20，今次我一定拎收據claim 返

Between Dji mimo app store 有得down

代理月中派貨 但好低margin

30號買都係聽日攞…

唔見既

DJI Mimo by DJI

1號門市落order 未有sms

down定先

同佢講包左

You mean profit margins????

門市Pre-order 已拎

我喺reseller度訂是否無希望

試過屋企人收，我係電話咁講，佢話公司policy , 唔收要打客服揀日子再去門市拎

好狗wor gum

有冇圖send 黎J下先，好唔開心
仲係pending

大月有人收左啦！ 仲話今日都有現貨買，🖕🏼🖕🏼🖕🏼🖕🏼🖕🏼🖕🏼🖕🏼🖕🏼🖕🏼垃圾DJI

好似有現貨賣？

岩岩係cwb門市現貨walk in買，店員話仲有少量

當預訂果堆人係乜

依家狗衝仲有冇?

半個鐘前有

訂左都無得急
FF下黎緊兩日會送貨算啦

旺角百老滙有現貨，加一蚊多一張64gb 卡

友和今日買,優惠券+FPS比錢+新注冊積分平兩舊

咁抵？

gp7 啦

百老滙要2999，貴左300

on撚鳩呢間野咩鳩貨都炒

網上訂
啱啱收到email 有順豐單number啦
好期待

剛收到tracking

應該都統一發貨？我前日先訂

仲以為呢d鋪會平d

順風發貨 有冇巴打有買個配件bundle？見網上799冇曬貨

或者官網+topcashback+credit card discount 都可以做到約2500。

一樣
應該統一發貨

啱啱醒起我無大容量既micro SD
係咪跟買返官網嗰張就ok？

買左呢張64GB

Samsung那張快d又平d
但128先有w90

配件幾時出

自拍棍
專用尿袋
Nd filter
3.5 adaptor
連價錢都未有

買左兩張，黃金 $145一張 U3 speed 10年保，card reader 唔爭氣，實測 70R 50W

之前 Newegg Sandisk Ultra A1 256Gb $353

用唔是好靚的合一card reader都去到80左右
收貨了

W80

機唔急用 但需要個無線
有排等

有咩用
最等用係咪應該 connect mobile 果粒野？

果兩個adaptor本身包埋

主要是無線控制

我用緊 舊 class 10 果d kingston, sandisk adapter, 亦試左transcend RDF5 card reader

都去唔到80R, 只有70R 50W , 有水份

今晚想狗衝去買，唔知仲有無貨

貨就多，我行左兩日，得兩間 $145/149， 其他都$170up

見銀色 Transcend V30 $163 128GB 3年保

我指個主體喎

但慢好多 60R 40W 咁上下

其實有無存在唔夾卡嘅情況，要買番 sandisk

主體仲好講，未嬲完，網上訂，未收到，等睇順豐上門屈鳩我$20

啱啱門市入手，店員話得返少量貨

試寫一個大file 都有w77

不過4k沒tracking應該唔多用 所以w50同80都冇咩分別

唔再買呢d 機仔
行住拍成日miss 角度/事件
企定拍用電話算

巴打用開呢件？

以前用gopro
會出現拍唔到發生有趣事物果面

依家用 360 one x
乜都拍晒
前面景物 + 自己同身邊人個反應
邊個人講野都一概不漏

反黎先剪理想角度

對我黎講
內容比畫質重要好撚多

明顯用法都唔同
2部可同時生存

機已拎，應該可walk in, 見後面仲有2-3箱貨

如果會要收咁點？
話唔要？自己再去拎？

一定係話少量啦 一陣你班人狗衝walkin咪做佢

係通知你拎定直接walkin 入去攞？

Firmware update

有1080 120p

佢點講同我無關 見有巴打問先轉述啫

有配件買未？想買個kit set呀

我會話係一樣: 目的就係拍到野

除非你係度晒要拍D 乜SHOT (要咁拍片, 就唔會用機仔)
而唔需要拍鏡外預計唔到之事
如果唔係一件係盡拍多角度, 返去一定冇漏

手上實在太多機, 係冇需要
我就黎睇冇反都想賣埋
360 + iPhone 已經夠做

360咩價位

有貨 已walk in 買

我果支熄機唔會自動去入case位， 有冇人係咁?

Update左最新firmware?

未

新firmware話fix咗呢個issue

啱啱都walk in買左
但係前幾日喺ttn livehouse見到有人用仲以為一早有得賣

我都剛剛 walk in 買左，目測似有足夠貨賣

個速遞員會同你講，公司policy 要收果$20，偏遠地區$30，工商廈唔使。佢會叫你唔收既話打去客服去返最近門市拎。

但一諗到呢d 閪公司個客服可能要打好耐，仲有又唔知要等幾耐。

順豐閪都唔係得呢樣，試過遲左好多都未送上門，我話落門市拎，佢話係速遞員度，我睇來電打返比個速遞員，夜晚10點都未送完，我係地鋪（鎖住冇人）等佢返黎，發現就咁將客d 郵件放係工廈樓梯同街邊，返到黎得佢一個送超辛苦，佢都屌順豐，話d 客唔見野就賠錢掩口。

一出時 $2990
128gb v30 $250
雙電一差座 $600
依家買機好似送埋棍仔
下接 BULLET TIME 腳架 $250

咁就夠玩 1日
食飯, 行街, 跑跑跳跳乜都唔會漏之餘
重要 INVISIBLE CAM, 好似有人企係外面嘍住拍咁

我想買個防水殻，但話月中先有貨，
佢個網又係樣樣coming soon...

咁賤
收錢我死都唔收貨
唔知聽日會唔會到

Update左， fix左
仲多左120p slow mode

淘寶大把貨，人仔 250
反而電就唔多貨
我今日貪平少少買左兩舊
始終 1 舊 45分鐘係唔夠用

注意，好多鬼佬買左都話漏水
有片證實
質素好參差

上面有人講到 one x 防震好差咁
有片自己決定

根本 360 靠 “軟件防震” ...
crop 都唔駛，幾屈機

不過如果接受唔到以下畫質 （冇拍漏，就算身邊發生咩事都一定拍埋）

等下代 8k 吧

yes, 肯定半個月後又俾人劈到執10蚊20蚊

有冇人訂左配件套裝？

你講完one x 未

門市有得訂

講下無壞既
不過我自己覺得one x啲畫面真係變形變得太勁
睇得耐眼都痛埋

香港store 冇 但淘寶官方店有預售

same 就係睇完彎到會唔舒服
本身見佢幾好玩
滑雪 踩板都可以唔駛對位 但睇完幾條片放棄左

畫質唔高呢part預左
當佢係幾年前啲電話算，但個變形真係睇得好辛苦

但百貨應百客，每件product都有佢既優劣先會有人想買
上面位巴打務求拍到哂就ok，其實無問題
玩得呢支OP都唔會貪畫質ga啦，一定係貪佢細細支夠過癮

百貨應百客呢句啱呀
但係條友係咁sell真係好煩
根本就無人諗住同one x比較，大家功能同用法都唔同
唔明點解佢係咁喺呢個post入面sell

試左成晚， 其實fpv 同follow有咩分別？

Tracking都跟得幾準，三軸唔洗忍者步都定，唔搖。Story剪片edit正， 有filter, 有tune色， 有caption, 速食social media屈機

暫時唔駁電話影既片，未有得save落電話再edit, 應該要等firmware/app update. 等駁住電話影就會有cache可以用黎edit.

越聽覺得越正
希望聽日到貨既話，禮拜六就拎出去拍big day野實戰下

記住記住插電話影， 唔係用唔到edit， 剩係播片
4K 30, 影1分30秒左右用左1gb 64gb卡要睇住黎用

不是嗎⋯痴線官網賣到斷曬貨喎

我今日先買左 雙電一差座
依家只係電唔夠貨

防水殼大把

你自己由＃27 開始數下啦！

多謝提供有用資訊
我用gimbal 唔會拍太多shot，應該夠既

fpv 係 firsr person 個人視覺
最大分別係你垂直左右擰個陣 個鏡頭會跟住歪

點解無左story mode

但友和寫左要20個工作天先出貨

Accept online order. Orders before 4 pm will be shipped in 20 working days.

影完無我駁落電話edit,睇都唔得?
咁大鑊，咁影完淨係可以係OP或抄出黎睇？ 用iphone adapter 抄返入 album 有冇得 edit?

我試左個app, 可以edit 我iphone album 既相/申做story, 咁拎卡出黎抄入album 應該都可以，不過就麻煩，d 片咁大，下下傳輸都耐

卜水設備激活又點，唔激活又點？

準備收件

10號門市訂表示未收到sms

我都冇 要事後edit

件已收。

唔使等到聖誕喎。

唔駛wor 你一駁電話佢已經問你save 唔save d 片落iPhone
不過4k 片down 落去等好耐 8-10 Mb/s

用type c駁電腦速度點?

有冇人試到可否過落去ipad or imac做edit

仆街仲未有 以後唔撚訂，等rockin

無收sms 但有email
好似係一堆咁發貨wo
今日派緊件

駁ipad 都係一樣lighting + Dji mimo?

未有機試，話唔到你知，但ipad 咁重， 我主要想後製。 btw 手機用殻少少厚唔知用唔用到呢

打左去問DJI..佢話PRE ORDER果堆已經全部SEND左SMS
佢話已經READY可以隨時拎
收唔到SMS都可以落去拎

我用犀牛盾，插唔晒落去，用唔到殼。

點解充電盒，伸縮棒同防水盒仲未有價錢

等你買完標$500

唔得
加個轉插加長就可以

咁就好了

聽日/後日拎

貨到
一陣落街買卡試先

android個USB connection 可唔可以停咗charging 駁咗電話用啲電去得好快

已經比左700 訂佢個配件set

在那裡訂？

dji store 冇但佢淘寶店有

支野個原裝套無位zip住個轉插頭
好唔穩陣咁喎

有story mode 喇咩

佢有lone 但最好每次拆再掉轉插 係幾唔方便

大家會買張幾快速度嘅卡去用，有無最底要求？？

拍4k最穩陣買SDXC, U3既卡

咁仲平幾十

見habbitzz有 仲是有貨 但應是流的

連落電話到自動開左app
但係無陣激活個頁出黎 點搞

支野用唔用到先？

下面係咪是旦一張都合用？

開到機
等部機叫我連電話激活先可以影相

我用右上嗰張都得

請問今日門市有冇現貨? 琴日無時間去

你地激活完插手機
手機係直接彈入影相mode?
我彈入去教學 搵唔到影相mode

你skip左個教學就會有

次次一開 app 都 show 個教學，好柒煩，有無得 disable....

我一黎就揀左唔睇教學，之後就無出現過

我都想知

打去問下。。。

無人接

我有 lightning 加長lightning 插
但成件事好危險同on9

任何 V30 或 U3 卡， 代表保證每秒 30MB/S 傳送即何，我買左兩張 samsung U3 $145, 今晚試完話你知

暫時黃金 samsung 呢張最平最抵 $145-180 10年保，菲律賓製 ，殘體字

睇卡講咩卡夠用

你張samsung HKTV mall買？
我用嗰張toshiba喺樓下 偉倫電腦 度買，148

如果你嗰張ok，買多張128保底都好

邊到買？

人係DJI Store,眼見仲有50部係Counter。
亦都walkin買左部

巴打好波

唔是長用過相ok的

淘已經有 安全好多

就算唔加長直接插其實都幾危險

有冇配件包可訂？

乜都無

點解唔買 256？？？

配件呢part 做得真係好差

又要玩閹割

但又完全無消息

卡呢啲野，唔嫌煩分返開會好少少
起碼唔見左一張都仲有另一張啲片剩

Dji staff話最盡支援256

係
我就係買 256

256 要 $370up

夠買兩張 128有剩，機電只夠拍 2小時多，128 已夠拍2小時多

有錢絕對可買256，窮撚等 256 平先入手

歧視香港！ 屌！
用vpn 變大陸 reg 得唔得

好撚 gap 搞分化，支那限定就咪放入黎再用英文寫啦屌你Dji
都唔撚理顧客感受

我隨手掉左張嘢

收貨

豐澤訂都取了

有冇andriod機一樣
直插部機有時連到影相mode
有時連唔到，淨係供電？

原來係DJI 版既 apple care, 我係電腦用chrome , 佢官網有得揀返中國大陸，加RMB199

就咁用，個屏太細太專注，落街一路行一路望屏幕，會無到睇路

Iphone se 拆殻連左，介面都有d 唔就手

我直插部機成日都連唔到影相mode, 淨係供電

今晚返去試下先

收音問題點解決？

原來上門送貨唔洗額外俾錢
送貨個哥哥幾好人

iphone6s有case連到 不過連手機都真係幾難操作

我就寧願買兩張128
一黎分散投資
大吉利是講句唔見左一張都仲有另一張
唔會一下子唔見晒啲片
二黎部機最盡用兩粒鐘
當你拍4k 1gb 1分鐘
128夠用有餘

師兄128gb邊到買 幾錢？

有無人可以話我知點樣關左一開 app 果個 on 9 教學 video

請教下，點樣開app先唔洗出佢條教學？

好似一定會開 好彩唔係auto play

咁撚戇鳩？好撚煩…………

按鍵有冇得無聲？ 找唔到可以

頂
個case太厚
要買一個薄身嘅先插到

又想請教，點有1080 120格？我響an app得60

我喺第一次出嗰陣叫佢唔洗出，就無再出教學mode

我都入左手了 巴打們

有無人知可以點停鳩左個教學影片唔好再出現？

Ios係咪食唔到4k60p 100bit?
睇完先明點解有片過到落iPhone, 有d唔得

深水埗黃金噚日行咗幾間
128GB 由148-15X 都有 (再貴都仲有)

大一 噚日佢哋公司搞 BBQ , 去到收咗，唔知佢個價。

其他近展昇有間賣149蚊

地庫A GRADE 對面有間賣148蚊

自己留意番啲代理，有3間代理嘅貨。

買咗張128GB (149蚊)

同一張64GB (75蚊) 拍鬼鼠嘢用。

配件官方要一二月先出

想問下有冇收聲配件

見佢錄影格式有得揀mov或mp4
係咪mp4好d?

android 機 mp4 好啲

點解我係 auto play.....

買左呢張，係貴
我買果陣我隔果個買 extreme pro...貴多一百左右.....

呢張好唔好用

點解香港無? 咁唔買住

快瓜，應該仲有其他牌子都得，我見三叔都平

想買2張128GB 有邊隻牌子好推介

676...
extreme pro 256g 好似 799

新手一問
雲台跟蹤 同 雲台固定
即係點樣
睇左教學都唔係好明
fpv就明

電台跟蹤, 係你左右pan時個鏡頭會跟住你移
鎖定就理應係固定向前，要左右pan follow要靠controller

個app 搞咩
4k又出唔到，story mode 又冇得拍

鳩估
會唔會聽日先當正式發售？

唔係掛 係就快d 出埋d 配件佢

買機送左張64Gb

64GB夠唔夠用啊?

唔該巴打

黃金A grade 價 三叔128 R:100,W:90 10年保 $155
Sandisk 128 R:160,W:90 永久保 $246

可能要買多張

how

大型連鎖店

包膠好唔好用

見到賣緊2990

lmlm

聽日拎出去拍big day，用完話你知

Ok

拎左銅鑼灣問
話唔支援我部電話

你個部咩電話咁勁

lg g6
屌 好想玩

換iphone / with usb c

都唔錯 用完詳細再講

最撚驚換第二把type c又唔支援
唔係好想換iphone

邊到買機會送卡

TYPE C 一定支援啦 大路機 大催勢黎既始終

其實我都唔係好明幾時用邊仲模式，有無巴絲打可以講解下

我個部都係type c黎
而家直插佢當部osmo 係尿袋

type c都連唔到電話？

今日去門市 佢話有d 電話係有bug

so 9 sad....

叫我考慮換電話或者等下更新會唔會fix到
好撚sad

屎萊姆評測

我第一下拎上手就係自己部機
無去門市玩過
一開 屌左出聲咁細部

佢Story果啲預設字有無得改㗎

今日我喺大d嘅場景都係用fpv，再自己行黎行去錄 因為勁多小朋友會無啦啦行埋黎擋住個鏡頭幾秒，所以追蹤成日甩
室內細場就用雲台追蹤，再用追蹤物件黎錄，好少甩

利申：影個女，兩歲，行得勁快

其實唔係諗咩模式係咩場合用，而係要諗每個模式有咩優劣
camera movement唔計移動就係Pan, Tilt, Rotate
雲台鎖定: 理論上會pan, tilt, rotate 三軸都鎖實，正向你個拍攝目標
雲台追蹤: 鎖tilt, rotate 軸，會跟你pan既方向郁
FPV: 三軸都無鎖定，不過移動過程會幫你smooth返動作

大家的手機過片有幾快？ xs max得10mb/s 慢過卡寫好多

聽日去拎貨 想問下係咪全部配件都未有？

又唔係好舊 點解唔得
我仲要係g5

你g5得？
正常你插電話個陣咪會有得比你揀檔案傳輸個d 既， 唔知做乜鳩而家無，得供電，尿袋咁

我冇機
覺得奇怪點解唔得

唔係type c？

想問下部機Pano mode 可唔可以用自拍果邊影?
有興趣入手

暫時黎講聽過最精闢嘅懶人包
唔該巴打

大家sd card用64定128

諗住每樣買一張

定買256好?

我買Samsung 256，影4k 60fps 30s都500mb，64好快玩完

唔知部野係咪壞咗
有冇人禁極右手邊粒制都只係轉模式
而唔會轉re-centre/ selfie mode

利申: 已update firmware

我都係買samsung 256 先$370
抵屌
拍4k真係好快玩完

做緊平喎

support 4k

諗住2張卡穩陣d
同埋我仲有gorpo
點都要2張卡先夠用

邊間

想問下平時大家拍左影片用咩途徑同人分享
一條片咁大容量真係好難share出黎

放上youtube lor

btw, 今日拎支嘢出去拍big day 嘢我收貨

如果就咁睇返D片，4K 30同60fps既分別大唔大，因為一上到4K60fps就無左個追蹤功能

係荃豐買左張128gb $148
平1蚊

我同事見左買左部，借左去玩兩野，宜家好想買，但到到都無貨，望到佢個樣，心入面好爽

我

現貨無哂啦？

無哂，佢打左去DJI, DJI 話無要訂，打去代理話要一月先有

好彩當初有訂貨

呢支嘢真係幾好賣

黃金有間256 $369

百老匯嗰啲都冇？

要2990

旺中買左256 $348

咁平

128 都係$148

試用半日，有幾個問題
容易發熱 下午一路曬一路用，熱到成個暖蛋咁
過片極慢 10mb/s 個app都要長開，不能背景行 一路過片用電都去得好快，同樣會發熱
一寸正方mon crop中間可選顯示全個畫面，或顯示實際26mm視角但畫面好細 2個mode都唔方便

去DJI report la 有機會下次firmware update

連續用左3日都無發現問題，最多都只係少少溫度
電都覺得好夠用
但同意過片慢同埋無得背景連行，同埋個mon顯示唔太方便

係咪到到都無現貨

一早叫你地要買好買
而家話想買一定無啦
本身呢個2K幾真係唔貴
我未買因為未急切需要, 去旅行前2個月就會訂

電夠用係一日用到幾耐？

有冇人一插部osmo pocket落iphone 度話激活失敗? 試左好耐激唔到

【人氣拍片神器】Osmo Pocket詳盡試玩 4K畫質防震勝GoPro

睇完覺得唯一缺點真係得唔夠wide
同埋佢講得岩 買佢就係想方便即開即用 根本連手機都唔應該插

3秒開機就影得 好方便

官網話送貨1-3日即係有貨？

官網的2小時使用時間都算是實數
計埋待機set up時間一日未必夠玩 但算收貨了

我個部都係咁

上左01.02.00.20就用得
裝左都唔得？

配件幾時先出

你本身有 DJI acc

如果gopro 錄4k 過唔過到落手機？

拎去cwb問下店員啦

尋日係門店星期二前有機拎

120fps 係咪未出？

有了

個app到揾唔到story mode既

但我搵唔到
用佢slow mo 拍出黎 我睇返info 得30fps
用pro mode 得24 30 60 個d 冇120

問過dji 話要得app update

Slow mo已經係120fps
不過佢自動幫你轉埋做30fps黎出片

延長棍幾時先有呢？如果用普通既自拍棍可唔可以固定到佢呢

想問問巴打們
係咪出面冇哂現貨了？

Updated最新 但關機入case位之後 個鏡頭好快會會鬆少少 側咗一邊

銅鑼灣DJI 今日下午賣現貨

Thanks
聽日去睇睇先

淨係鎖一陣，之後就會鬆，好正常

鎖好快就鬆 即係咁係正常？

正常

有冇人知save唔到4K片入iphone/ ipad係Dji問題, 定係Apple問題?
獨立拍完4K, 冇得即刻edit, 要返去過電腦好煩

係咪未岀story mode??

好似好好玩咁

有冇人會考慮呢兩個配件?

上網見人標價$3000

想問下而部機係咪要再加配件先可以過相落電話
比較緊買佢定買go pro 7，本身都係用gopro
Pocket而隻果個雲台追蹤定乜野三軸其實係咪拍片先有用 Thanks
利申 攝影白痴

佢有頭比你插住過相/片
你唔拍片唔駛買action cam 啦其實

邊度買最抵

我會拍片
但八成都係係水入面用
而部野最吸引我得三軸

未出防水殻冇人答到你
但同gopro比好多youtube 片都有講

水用唔駛諗pocket

有防水套wor

你有冇睇佢個殼設計？ 成個水樽咁 鏡頭一郁就會影到個蓋邊

用殻即係有入水機會
落水用番go pro啦

知唔知幾時先再有現貨賣啊

玩水都係用返go pro 打
利申：osmo pocket 打手

好在一開就買左 估唔到DJI 都玩呢d飢餓銷售

水入面唔夠wide效果差好遠

巴打有無過影RAW,再用LR調色??

你今日去左無？

今日上網訂左幾時有
正路幾多日送貨

同問 我都係今晚訂

係呀，我前幾日去過，佢地話18/19 番大貨，但我今日去，佢地又話星期日已經賣哂 我問幾時再入大貨，佢地話唔肯定

想平安夜有得用
唔知有冇機

本身今日都想去 好彩無去到

遲d有人買到現貨既話 呢度報告一下Y

想問下有無得較錄50 fps嫁？
搵過唔見有

有冇人係上網訂？
琴日到而家仲係pending

我上星期五響 dji 現場訂貨，到宜家都未收到通知收貨。

一樣等緊

打電話去，留埋 voice mail, 都冇人覆嘅。

X2

點樣ZOOM近ZOOM遠?

14號門市訂 今日已經拎左貨 買果陣sales話無sms通知都可以去拎

咁你有冇收到 sms?

無 自己衝過去 目測counter仲有20部左右

即係又有現貨？

我估係留俾訂左個d?

無錯

想問下部機走焦情況嚴唔嚴重？有開箱片又話成日對唔到焦，有片又話ok~ 想知多d 先入手

剛剛訂 24 前一定有

琴日官網訂
岩岩終於收到email 有track code 了
掂呀 聖誕露營有得用

唔鬼等 sms,果然 walkin 就收到貨了！

支野真心好用
早幾日去拍wedding片啲shot都夠靚

最重要又輕又細，走位都快啲

有得wallin??

之前訂咗

效果都唔錯

但攝入去怕整花

3d print?

用哩張錄4k 60fps 爆格到睇唔到，降返30fps就ok,係咪要換張貴野

其實唔洗搞咁多
用Lightning 插電話，電話落腳架，都可以企到

要U3 or V30先得

thx

買機有得送？

掂呀，今晚返去拎條線試，條線終於有用啦。

岩岩出左去睇冇貨
再去百xx睇$3288 痴撚線

16號上官網買隔日到啦

有冇問佢地幾時有貨？

話要訂再等分配

推
同路人

我用4K 30fps錄, 過iPhone 再Upload上fb, 變左得返720p

其實4k 真係唔係度度都support
我自己應該主要拍1080算

其實1080P 同4k
時間上都唔係差好遠 sosad
用緊張64Gb

反而想知cut 4k 係咪會cut 到pk

睇你咩電腦 mbp會lag

仲係13年既MBA
所以都係1080 算

但唔會4K 變到720p咁過份

上DJI forum 睇過官方解釋
iPhone 8以下食唔到osmo既 4k片
未試用card reader得唔得

我用Xs max都唔得

前日官網訂
今日已收到
順豐送上門

糾結買邊張卡好

MBA剪片就算啦

用緊8+都down唔到4K片落電話

想問邊度搵到個tracking number?

佢有send email

Your Order Is On Its Way
Dear xxxxx,

Your order, number xxxxxxxxxxxxxx, has shipped. Check on delivery status using the SF_INTL tracking code xxxxxxxxxxx.

銅鑼灣仲有冇現貨

都係1080p 夠

用枱機剪囉
OSMO拍4K出1080個畫質先ok

巴打們係用邊個牌子memory card

想問下我插落iphone 到開app 佢無彈出黎有firmware update? 直接去左拍片果度
我出番去homepage 都無野要整新
PS. 部機firmware 係1.0.xx

係咪未插卡
好似插左卡先更到

插左，認到有容易同拍到片了

容量

有冇知DJI幾時先返現貨

前日門市訂 聽日開始有得拎
可能聽日返大貨
可以打去問問

星期六上網訂
星期二收到
枝野真係好正

如果用android, 係micro usb 應該點算？

rip

taxbax

等wireless 座算 apple 條線得1m

咁我本身條線都有。
咁暫時可以頂着先
要追焦始終用電話CONTROL 方便，但係又唔想成部電話拎喺手喎。

不過佢個軌跡延時最低隔3秋一幅，DJI GO (用 Osmo Moblie 2) 可以 0.5秒一幅，如果可以密啲會仲好，唔係下下要等十幾分鐘先影得十幾廿秒片。

我都覺 上次就係試timelapse 又冇架用手揸
玩到手軟先得幾十秒片
而加拍60fps 到時edit 2x 算

希望新 firmware 會改

我用腳架 0.5秒一幅，5分鐘先得廿秒。(DJI GO)

3秒一幅嘅話，係咪要半個鐘？

Android app 係唔係有bug，skip 唔到 tutorial又update唔到firmware

最好出埋pro mode 有返120fps 直接拍 唔駛下下返睇就slow motion
同埋我未過superfine 部機已經有d 熱 如果去沙漠玩會唔會燒機

冬天都還好，superfine只係熱過fine少少
夏天

有冇人去左DJI睇有冇現貨walk in
佢電話永遠無人聽

今朝去攞嗰陣counter有幾十部
但唔知係for訂貨攞定點

一陣去望下先

雙十二係友和買既出左貨
2500埋單

剛問 無現

Thx

今日/聽日咩地方有現貨？貴一百幾十照殺
聽晚就飛，已經訂唔切

我都係18號官網訂
點解仲未有 tracking number

百老匯貴$600

真係好過去搶
可能貴$600都要買

謝巴打報料

明知要飛，依家先黎買

去門口收可能仲平

我琴晚訂
岩岩收到tracking number 啦
你check下

啱啱收到

早講 訂左但心急買左現貨
岩岩網上放左

咁不如我貴400 賣比你

佢聽晚飛可能真係會deal

我同事買咗佢話個價連張 64G 喎

但張64gb你去旺電150蚊有找

我買$145 only
但128GB 快卡

咁抵？咩牌子先？
旺電SanDisk extreme (a2, v30) 128gb要$228

18號訂 聽日walk in 問 唔知會唔會有貨

samsung evo plus
100R90W
$145 for 128GB
$350 for 256GB

近期最抵玩

呢張抵呀
荃豐$140 128gb
應該同sandisk 一樣用法？

邊間舖？我搵咗幾間都無

佢前日搵職員留咗，係第二間分店拎貨，尋日就有

想問下巴打，呢件野外置收音要用咩插頭？

有麻煩down 聲，我都係18號訂，仲未有sms

好似話遲d會有配件收音
其實佢得個type c 俾你插

係用相機用開個種插口?

我自己14號落單18號就送上門
聽個fd講先知原來已經有炒價

usb typeC wo
相機用開姐係點？3.5mm？

係,DLSR用個種
佢係出咩配件?

應該未有實際個樣，我係聽外國有個YouTuber話DJI仲係設計緊
成支野就得usb type C一個插位，所以3.5mm係無得用
但我見過個YouTuber係插左類似轉插線既野係osmo Pocket個底要接個咪，我估係可以typeC轉其他再接咪
但唔肯定佢係咪3.5

補充返我好似係睇Jeven Dovey見到,你搵下

佢呢個產品都係幾for vlog
但居然好似冇理收音

個人覺得佢個咪放mon側邊已經好針對vlog黎設計
但我實測係一時好清一時有d模糊
佢d聲似本身cut左low

想收音靚做vlogger建議都係另外用其他機收音
但一般使用都好夠

有冇實測過用埋自拍棍既收音效果？

官方自拍棍未出定未有貨
無諗住買
好似要插埋隻無線座先用到？
我淘左隻手機架，會有個腳架洞係底，不過月尾先出貨

都係等佢出埋
我見人用, 類似iphone用原廠耳機個收音咪咁
但係怕佢唔知幾時收唔到

有冇得typc to 3.5mm?

應該就有既，但我暫時唔諗住買

21/12 update:
銅鑼灣專門店無現貨，即日訂星期一前到

我18號訂都係星期一前到

舊電太凍係咪好快用完

聖誕節大貨

本身都好快用完
但可以差住電用

19號先 walk in訂 未收到 sms
心急得濟今朝打去問 都有得拎
早過我既巴打我估可能都拎得

頂，我18訂，尋日問仲話24號

收音OK咩

都係果句 普通用唔係拎黎製作既還可以
要靚聲就寧願拎手機/錄音筆另外錄

不過我都會睇下官方出個收音配件係點，再決定
始終買依個都係想輕鬆方便咁拍下野，插依樣果樣太多太煩就無左方便依回事

講到方便我依家係一出街就拎埋同手機放埋同一個褲袋
暫時係見到唔同光/環境都試下拍少少
真心方便，用兩隻手係個套拆出，放返套入褲袋就單手完全可以操控支野

插手機我個人覺得有d唔慣，我左手比較廢
試過iphone插住係可以左手單手拎
但我用U11 個插位少鬆，唔敢長期左手單手拎
事實上唔插手機都做到大部分野
除非你想手動set快門iso
不過都可以插手機set完拔返出黎，部機會keep個pro setting

巴打有冇試time lapse?
個移動正唔正常

18號訂 啱啱拎左

巴打收sms 定踩上去問？
btw，陣間去問

唔知你點定義正常
但由點A轉去B都暢順
要留意佢個轉軸係左90度係極限

例如想由前轉左到後180咁，要部機向左90度，將鏡頭轉右90度做a點 轉去左90度做b

用追蹤功能都要留意個主體如果向你左邊走，佢係最多轉到90度，你要動部機先跟到

文字講可能複雜少少，但用落其實好簡單，影響唔大

Osmo Pocket現於DJI香港旗艦店接受預訂。預計今天內的預訂訂單可於12月26日取貨。數量有限，先到先得。詳情請致電852 2639 3122。

屌專登買張卡錄4K 60fps, 插落iPhone XS Max話唔撚支援格式過唔到

邊張卡？

外置card reader應該ok

三叔張U3 256gb

iPhone cut 片夜便，cut完直接upload fab, 屌佢 過唔到都有，如果轉返錄4k 30 FPS,我洗撚買過張卡，屌9 dji

佢幫唔幫到你

好玩又過片又方便，暫時唯一覺得電太快用完。

唔該巴打
不過又要買多舊 又唔知過唔過到

Time lapse 可以，不過我拍天光，未天光已經冇電

4K 60fps file size 好大吓
除非ching整條片都係slowmo, 有冇必要下下用60fps

1分鐘1gb左右 諗住影小朋友高清d

咁搞笑？ 我果張support 4K都好順利

Osmo pocket > iphone Xmas > videoleap / VUE

Videoleap 可以轉fps 4k/1080

4K 30 夠用啦！

你張卡拍4k 60fps過到iPhone?

4K好似只可以30

60fps過唔到落iphone
我覺得係個app未支援轉檔

大約用到幾耐？

兩個鐘左右

已經玩到iPhone 都爆
好想買部電腦剪片

你張卡唔係快果100 MB嘅佢根本lock 死唔俾你拍60p

其實有冇人係真係收過佢個sms先落舖頭拎⋯
我見上面個個巴打都係冇收到sms直接落舖頭

愈買愈多野
好似MBP 先夠玩

買部剪4k片順嘅MBP都17, 18k
用黎砌部PC已經勁幾倍

但mac 真係少d 機會出error hang 機

想放枝osmo pocket 岩岩入手左幾日

有意tg

點拍raw

香港係咪冇得買osmo shield....?

你唔係要用FCP去剪既話，用Premiere其實兩邊差唔多
同Budget你PC仲可以用靚啲既CPU同graphic card，render都快好多

點解咁快決定放

除左mac 有無剪4K 片既notebook 推介下?

唉屌 早知上dji 個網買算
落完訂話一星期後會到 點知拖完又拖
頭先上dji睇已經要5-10日

你喺邊度訂？

有冇人知撳掣轉影相/影片嗰陣嗰下咇一聲有冇得mute咗佢

同問

上網揾 門市喺觀塘

Tripro ??

係呀 係咪中左伏

想問用家！接駁手機後有Afs（單一）,Afc（追焦）二種對焦模式！你們會選擇那一個？因為我發現常常對錯焦，因為他90%時候都在中間對焦！若果不選擇追焦是否有幫助？這個選項是否拍照攝影也相同？thx

oh.. sorry.. 冇留意係舊片

我問下大家銅記DJI店仲有冇得賣？

已放

係咪無得zoom近

頭先問過 宜家訂要1月中先有得拎

唔想食炒就去官方訂等派貨啦

等到一月中順手出埋配件

準備去灣仔搵現貨 問左銅鑼灣dji & 百老匯都無 dji訂就一月中先有

之前咁多時間訂唔訂
頭幾日派訂貨有現貨又唔去買

你咁趕要用咪唯有炒價照買

倒返轉問，你想大家點幫你？

發覺啲人真係好戇鳩
之前有得訂又唔訂
有現貨又唔去買
依家走來做伸手黨

講真就算我又係就快旅行
早兩日趕住買
逐間問
問咗幾間已經即刻有一間話有現貨
我咪撲出去買囉
$2699原價開心使用中

賴嘢唔好問點解呀講撚咗好多次㗎啦

肯比多幾舊水根本無難度，就算官網訂都係1-3business days

可以有咩幫你？ 原價2699未開封，自己都無玩過就咁讓俾你？

用左一兩日唔太岩用，有冇人想要？

你留定聯絡方法，等上面個巴打聯絡你啦

2500接
岩價就留個tg我

今日行過銅鑼灣開賣緊，就咁walk in買搞掂食碗麵

個app唔可以edit 4k片，有冇其他app可以係手機edit到？

插type c過落手機得10M/sec,呢個係os限制定部pocket 只可以行呢個速度？

Videoleap

即係有現貨？

Videoleap得ios有？

有冇Android用家介紹下有咩app類似？

Sold

23號訂今日終於發貨

尋日訂都係今日發貨

Me too
係咪聽日會到
唔知邊到ship 來

原本想買嘅 不過又小心望到隻insta one x
兩者考慮緊買邊隻好

咪又係強國送落嚟

啱啱收到通知順豐收咗件啦，應該聽日派

咁都忍唔到出街食炒價就超級大傻仔

Walk in仲要有貨

唔同玩法

我一直都想搵一部action cam
有 screen 可以selfie時睇番自己個樣

osmo pocket啱你

係啊

想放，有無巴打接？

個個玩左幾日就放

其實想知玩左幾日就放係咩原因？

無拍開片嘅唔會因為依件 product 而拍片囉
上手玩兩下好細好勁然後便沒有然後了

原價$-500收

咁無拍開都唔會無啦啦走去買黎拍掛

你係真KMDD？

買完後悔有幾奇
利申：想買

人買我買，人放我放既心態

action cam不如買gopro
osmo pocket一跌應該壞得

有冇人買左個wifi module
覺得有冇用

想買滾輪同個joint
諗緊分開買定買個package

gopro 有冇得整個前置screen

gopro廣角到咁
亂尻自拍都唔會太差
真係好介意就用電話取景

利申︰平時用gopro拍開旅行vlog，訂左osmo pocket

想放嘅人會平幾多先

有興趣收部二手

支架同個wheel有得買了

官網?

有wheel真係好用啲

用左一排，都係覺得有棍同wifi會好d

棍我都幾肯定我唔會買，買完同帶支osmo mobile出街冇分別

本身同你諗法一樣，但係佢真係有d窄角，自拍要伸直晒隻手會好攰

有咩特別？HTC同sony唔係都出過類似野？

官網唔見嘅？ 得鋪頭有？？

Google play 入面係咪唔見左Dji Mimo個app? 尋晚同今朝search過都好似唔見左

邊度有現貨

有興趣

岩岩收到機
Firmware 應該是最新冇叫我update
但見唔到有story mode

一出果陣真心想買
但係都估到自己唔會買左就拍多D片
一年都去唔到幾多次旅行.
拍拖又唔會VLOG.

係咪入埋落DJI GO ?

有講過會合埋1個app做晒咩？

真係唔明你哋理解能力差定係官方文字表達能力差

官方寫撚到明獨立Apps運作

我平時無乜拍片, 1/12第一時間上官網訂, 18號收貨, 拎左去日本旅行用左6日, 張128GB 卡只係用左70GB左右, 我主要拍下幾秒至幾分鐘既零碎鏡頭, 每日大概影50-100個SHOTS, , 天氣約4-12度, 每晚返酒店即抄落 ipad 度J, 因IOS睇唔到4K 60FPS, 我只拍1080 60FPS, 拍片時無插手機, 有以下感受, 因為我未識用晒所有設定, 有D可能係我操作問題:

優點:
1. 輕, 電夠用,最少果日仲有50%電剩
2. 畫質, 景深, 顏色, 陰影, 背光, 低光表現, 收貨, 有時幾驚喜
3. 影相有美肌, 幾自然, 快按3下可自拍(有時佢以為2下置中), 我手長, 鏡頭闊度剛好, 但邊行邊拍, 條街多人時唔夠位, 同主題有時太近
4. 防震步行時很好, 跑時都唔錯
5. 冬天唔覺熱, 唔小心撥左少少水上機鏡頭頂D 坑度, 無事
6. 內置收音, 室外, 夠用
7. 屏幕點選對焦位置, 做到景深轉換
8. PANORAMA, 180度好方便, 9格影相幾有趣
9. 充電算快, 但係隔住套時要充電好煩, 想拎出黎又要拆套

缺點:
1.過相慢, 10MB/S, 起碼過15-30MINS先有得睇, 期間唔好整甩部機同無電
2.手繩窿設計係機套完全錯誤, 我要部機唔跌, 穿個套黎做乜
3.每次用完放落袋前又要放返落套, 仲要跟方向放, 基本上得單手就麻煩, 開機係快呀, 但係要係機套拎出黎再開機就慢, 我口心仲扣住一部無反相機
4. 對焦問題, 人臉追蹤下, 如果點一點頭無左個樣一秒, 會走焦, 又要等多一兩秒先對返, 對焦唔夠快, 屏幕細, 走焦係唔會察覺到
5. 方向感應問題, 有D 鏡頭, 我會水平影地下開始PAN 慢慢上去,但一PAN 到上去佢會上下反轉左條片, 即係ROLL 機時佢已經以為我段片係反轉拍 6. 個屏幕上SCROLL 上落既功能不好用, 一係就太慢, 推多D 又太快飛左去
7. 因為ios 唔支援4K 60FPS, 唯有拍1080P 60FPS, Mimo DJI 個app 後製廢, Story mode 得幾秒幾個shots, 最後我用QUIK
8. Motionlapse 所需時間太耐
9. 個人化設定太少, 如果可以因應個人習慣改變設定, 上述問題或可改善

*就手繩既問題，我自己圈左條手繩係機身，再用兩條女條紥頭髮既幼橡筋固定住，係穩陣又放得返入套既，其他相片後補

已放了。